元朗邊度釘耳環好？

釘j環啦，小白

兩塊薑一支大頭針，自己搞撚掂丫

同問

利群樓

元朗廣場

同樂街

係咪一樓廁所外面個間， 細個去釘，雖然發過炎.. 但係佢釘個個位置攞得好靚

thx 去望下先💪🏻

係，好似都係得佢一間，至少存在咗十幾年